叫人躝返高登既，其實會唔會先係打手

刻意做壞形象，意見唔跟大圍就屌人躝 其實依d人係咪先係破壞個forum發展既人，係度玩批鬥，口裏接納唔同意見，其實玩排外 依啲人會唔會先係打手，扮不理性真正破壞forum既人？定我太睇得起大家，根本個個成為咗嗰種人而不自知

件事令我諗起一個會員過去既一句話......

V92咁教有d危喎

五毛入侵無可避免，但證明唔到人地係五毛，你就標籤人地意見係五毛，憑咩？又講到有獨立思考諗野一定係跟大圍咁，唔跟既一定係五毛，打手。同d假膠post一樣咁樣好厭咖

No one reply?